2019年新年賀圖

世界和平
萬眾歡騰
新年快樂